[技術型失波翼鋒馬列斯] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區194

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

美斯見到鏝仲鳩撚過巴塞都唔撚嚟
成班高層都慒嘅

哥狗馬水我屌你老母

Pep is fraud. Man never makes subs, keeps on fuckin sleeping in the dugout. Has no plan B. Week in week out same shit, can't sort out the defence. Man why he signed an extension. I can't take this shit for 2 more seasons.

Ahoy!

屌你老母哥狗非洲狗

講返隊長問題
成場波真係得dias會鼓勵隊友
隊友瞓底會跑過去睇

你地真係垃圾嚟，搞到我又贏錢啦

下 點解要屌馬列斯
我想之後場場出佢喎
最好左閘出埋mendy

我都執唔少

講真我而家覺得小花一定要黎
要有人壓下KDB
條友EQ太低

一日有哥狗 垃圾鏝一日都冇得變
受多2年啦鏝狗們

買左+1 2倍幾好分

小花呢2年脾氣都差左啦

兩球都係唔知點解ederson要出黎

真係風水輪流轉，前幾季踢得咁順，今季場場比人當玩具玩

無aguero kompany silva yaya
呢隊波咩撚都唔係
今季一定無前四
歡迎bin屍

以前文仔 智利佬柒都冇依家咁柒
8場10分
仲要水喉任開 唔岩買到岩
買咁多個人都唔及冇左個腥就食晒屎

睇通晒啦
咁多年都冇遠射破密集
我阿嫲教都贏哥狗啦

佢下下出連英國電視班友都笑佢
學neuer
但下下俾人入
明明隊友返黎拍完全無威脅

今季係咪想去踢歐霸

講真一日最衰都係古圖斯
如果佢冇俾帽KDB帶
KDB都唔會咁易絕望

唔反腥啦
明白點解要走了

文仔買洗佳亞
javi Garcia
哥狗呢?

想睇黎淨低呢2年哥狗可唔可以教到曼城冇歐聯踢

我覺得頭十都冇

咪撚玩啦
兩翼唔落底
下下咩情況都回後
第一季b silva玩幾場都知唔對路
而家場場廢兩翼
打撚咩

當年軌逼宮果季嘅排名

一早睇清
用馬列斯放佢後備
侮辱到一個點
佢係繼Ken aguero之後最勁
一定勁過sterling先
無咩miss過

哥狗用落咪廢

唔斬半腰唔過人
次次都係侏儒頂頭搥
咪玩落底啦

今年已經可以
10場8分你覺得有前4?
30場最多40幾分

唔係啦
佢歐連對熱狗空龍頂飛機

要睇埋快車 中下游果班就見真章

Ken

呢個ken呀

sane?幾時
呢兩季唔係傷一早爆發左
射術好過人勁又快

kdb

講緊曼城呢隊中下游？

Agger

下季牙路唔續
唔訓扭計走人
廢奴掛埋靴
哥狗教多2年
冇晒龍骨 好睇lu

sterling做到對newcastle set俾aguero果球
再講
過左幾多個人
都控住
仲傳到腳下

哥狗想呃解約金

kdb應該唔走
人工高
係浪費左自己
下下跑全場攻守
下下都要自己一腳
隊波唔經自己俾d突然killer pass就收皮

sterling呢啲垃圾根本唔識踢波
返牙買加種咖啡豆啦

人工高同歐聯 係人都識揀啦
佢份人工又唔係淨係得鏝出得起

其實哥狗都係食文仔工程師水尾，堆龍骨走哂就打回原型

唔好再講到kdb自己無責任咁啦
我都好鍾意佢

但係隊波柒到咁 佢一定有責任
佢仲要係正隊長咁濟

係 冇咗SANE 曼城連快攻反擊都冇撚埋

去鍠打鳩50球?
疤就破產
英超得軌會出得起

丁力食詐糊之前
我記得有球咁既波
唔知點解d精華冇cut

今場佢差唔多最大責任
根本唔應該死出

唔關事啦
哥蛇玩cut in 翼玩上腦
D人入晒中間反條撚咩

唔好諗到kdb真係為錢踢先啦
佢要走 大把球隊爭住要啦
係咪真係咁撚天真以為要靠垃圾鏝

打邊咪一樣傳唔返中間
哥狗條撚樣仲以為會有得傳到空晒

一句講晒 哥狗唔走 曼城冇得變
訓

咁佢留都係因為錢啫
唔通因為柒開咩
會開返呢個價俾佢嘅真係唔多

佢EQ咁低要搵隊唔會落後既先啱佢踢

佢今季係踢得差，但係都諗唔到邊幾個好過佢

Dias同費托
賽程太密
哥狗又唔叫人唔踢國家隊

高分個兩季就係甘賓尼係到
佢鳩踢會屌柒佢
你睇下而家邊個得
所以小花黎到
就算佢毒撚唔敢屌柒KDB
都有得嚇下佢

睇到時牙路復出KDB最唔會忌佢三分
唔係佢真係鳩踢足成季
冇人阻到佢

隊波要調整下心態

其實真心唔明點解會屌唔訓
由智利佬尾水果時過黎已經係做緊核心到依家
100分果季佢佔左一半功勞
重傷完出返黎好快又搵到狀態
上季killing pass都交唔少
淨係上季打熱狗2：2果場已經2個killing pass入埋波啦
本身佢都唔係隊長料黎 都唔suppose佢係隊長
今季佢係柒 踢左咁撚多年 只要唔傷就正選
chur足咁撚多年啦
以前前面係牙路 腥 同全盛既丁力
依家前面係食左屎既耶蘇 垃圾馬水 同打左邊既丁力
佢唔係交唔到貨喎 交完貨前面唔撚入又可以點
今場輸根本主因都唔係佢
第一球中堅問題 第二球就條臭閪馬水
同埋係咪唔撚記得左邊個係教練
哥狗搵丁力唔搵牙路做隊長就知有撚病
今季如果廢奴冇傷 邊輪到唔訓做

冇話屌
只係唔應該死出
球員知自己冇態好心就申請抖下先
個個前幾日踢完國際賽 唔係以為可以連續幾個禮拜一週雙賽掛

正路隊長根本要係
廢奴>牙路>唔訓
今場2個都冇出
索性話唔訓冇火 鳩踢
不如諗下點解會鳩踢先啦

球員知自己冇態好心就申請抖下先
呢句係哥狗身上邊有可能發生
哥狗換得人你就知果場輸鳩硬

不過其實講經咩
依家根本最大個問題就係哥狗身上
冇架啦 受多2年慢慢笑

決定潛水到哥狗走為止

有冠先再蒲頭

以前睇慣耶耶 殺巴 隊長呢d
對比起返依家呢班波 有邊個係熱血
依家場場唔訓都單打獨打
只要一個man mark佢 另一個補位就已經完封唔訓
班仆街又懶鳩咁唔走位
一係交到靚波就比馬水/根呢d撚樣浪費晒

馬列斯係度呃飯食都算
佢之前係李城真係踢到識飛
我係唔明點解Jesus仲可以係曼城呃飯食
已經畀撚哂機會 場場都係度鳩扭

今場黎講 耶蘇算係好
都係果句耶蘇 第一季黎救左好多次曼城
同埋起碼叫有場代表作
馬水呢條冚家剷除左2連冠最尾果場射入反cup 2：1之外真係諗唔到

認真講兩句
都係希望佢落後可以冷靜少少
高分個兩季就梗係
冇乜機會落後
但一落後就現晒型
例如：3-2曼聯
咁個陣一場半場咪未見到個問題
而家成日落後先見到佢落後個陣一D都唔冷靜
你自己數下甘賓尼走咗之後有幾多場係反勝到
你話佢攰
咁打里昂抖足啦
一落後D鳩吊鳩射又出晒黎
見到個問題就講架啦
唔通佢早兩季交到貨就唔批評得？

最大問題係國際賽個個on fire，諗住返到黎有d野睇點知都係咁7，好啦咁即係個教練有問題但教練又突然間續約

見你地話佢係隊長我先咁講姐
話佢踢得柒係冇問題 就正如牙路柒都會屌
但係如果expect佢係隊長希望佢做多d 唔會鳩踢就算啦
本身佢都唔係隊長料 你都識講佢之前已經鳩踢
加埋依家d波比晒佢做 咪更加覺得佢鳩
老實講 上面反丁專家都講左佢係要抖
但我諗冇一個教練會唔用唔訓 更何況係哥狗呢條撚屌

屌你老母聽日開始每日bin一次公海吹奏馬水個po

咪咁小氣

除左入波同救波之外唔訓乜都做足曬 咁都有得屌有邊個企過出黎幫佢 丁力馬水死扭 洛水同根比下波就當交左功課 後場堆友唔洗數 下下上到咁前一個長傳就ko成隊波早幾年玩press同快 而家踢到街場班廢老咁 有易唔交係要交難嘅波郁d就回傳 冇曬睇頭 如果咁都關唔訓事就唔知講乜好 成隊除左agger路之外仲有邊個幫佢分擔到

你少廢
我9up兩句就引成堆人屌迪狗

我都話佢唔止呢兩季係咁
次次落後都咁踢

一落後基本上玩完
我鏝根本唔識踼逆境波
場場波都係個啲問題已經睇化晒

上場射十二碼係咪又係冇人幫佢先射到龍都唔中
根本心態問題 我都係話佢要改下呢樣野

佢有邊場代表作？
不如你講下佢對強隊有邊場做到嘢
阿古路 文仙尼買佢返嚟第一場對史雲斯開始
已經場場世界級
餵到既佢食到 餵唔到照樣自己一個搞掂
對強隊場場有貨交
可以費SIR時期連爆幾隻獌狗再射爆冬甩
皇馬都想要
耶穌狗做到？？
射過遠射未？？
佢掛牌 邊撚個要？？

既然佢呢個問題唔係一朝一夕點解冇人幫佢多d近呢2季除左打猁 有邊場係有睇頭 早2季都開始屌緊班友成日揀波踢 落後到最後10分鐘先認真 班友都冇心踢嘅
唔好話我講 人地做普通one two就打到上去 我地連呢d基本野都冇 衰撚過我玩fifa

頭2季真係交到貨 上季對真馬又有驚喜 但馬水真係冇喎
講真jesus都唔係英超big6正前料啦 你望下獌猁熱軌堆鋒線 有幾多個廢過耶

你擺牙路同佢比
佢掛牌大把人要

就係我睇開阿古路
而家要睇呢件垃圾先激鳩氣

大佬呀
次次落後一攞到波就一下鳩吊上去
隊友仲可以點幫波
我係隊友我都企前D等你吊好過啦
不過不得不提B華真係愈教愈撚廢
就嚟成個根咁
早兩季仲覺得佢C華接班人

咁呢個世界都冇幾多個牙路既

合理喎
呢到都要丁力場場踢到美斯咁先收貨

我回晒塘

馬水哥狗就成日都係個D架啦
馬水就又拖慢又鳩扭得招cut 大位
哥狗用人唯親換人慢搵矮仔黎斬
鬼唔知佢地on9咩
場場都例牌屌一次你唔嫌口臭我都厭

以前落後時就打反擊 佢爆一段就分比翼再爆 佢插上黎 而家每次都係得丁跑 然後控2下又仆街 就算係陣地佢都係咁打啦

同埋佢一場至少吊到5,6次有威脅嘅波 但2邊翼死扭 一場有冇多過3次係有威脅 已經唔講finishing
班友又唔肯走位 佢除左派牌之外 仲可以做d乜 你都唔會旨意佢大量入波啦

pepe都好過佢啦而家

以前Bwa踢翼可全場無限氣迫

而且又敢射門

記得佢對獌狗有球30碼遠射

丁力呢個真係哥狗問題
你睇佢今季擺咗一場丁力右邊
個場個個讚佢
踢得零捨生

丁力真係唔可以擺左
留意咗好耐
佢又冇遠射
到佢左邊有機單到就要就返右腳變咗死吸爛吸便秘咁射唔出
右邊就好好多
有單刀就順腳射唔太洗嘥時間cup
反正馬水都打唔到cut in不如放丁力去右好撚過

我要求都唔高 根得閒有好波我都讚下佢 但丁力真係幫唔落 今季幾次單刀佢都柒住咁收尾 更加唔好講推落底可以做到d咩 點撐呀...

丁力左路遠射其實有一手 只係唔用 好記得前季打妓佢球30碼ban埋去 之後都有次

不過呢班人真係收曬火 踢波踢到頭dup dup

反而我覺得廢托打左幾生

上季似係想沖歐聯架啦
係哥狗on99排鳩陣姐
做球員邊有得say

佢入妓個腳初見殺嚟
個陣冇人預佢識cut in 射
個個都以為佢爆底cut back
到而家D人開始防埋佢cut in佢就唔敢出了

而家最正路就左廢右丁

對賤種蝗果場咪係
你要講 第一季救左曼城幾場你唔講 係咁絕殺
你要拎牙路黎比根本冇得比
耶蘇呢2季係廢到仆街 呢到全部都叫過佢躝
但一場還一場 今場最撚垃圾一定係馬水
耶蘇起碼cool到波 扭到人

佢始終都唔係靠呢飯起家
cut in入波真係當bonus
無可否認哥狗的確係將丁力升左lv
但只限右路

我屌球員係覺得佢仲有得救
有D人真係屌都廢事

冇用 今晚又幫哥狗含到雪雪聲
下場又正選

見到條友打快攻係右邊1on1結果佢推返中圈我真係笑撚咗
我打pro都冇咁雷

曼城失去了一切

🎙️ Kevin De Bruyne: "I'm not surprised we had about 7 days of pre-season, I played with my national team after 1 training, what do people expect of us?"

Pep on Spurs: “It was the perfect scenario for them. They defended so deep, they had two shots on target - no more than this."

Pep on City: "I think we are not far away but we struggle to score goals right now. Ten goals in nine games is not good enough."

多謝馬水同洛迪狗

真

慢慢賴
唔講以為人哋兒子、牙傾同tobi場場休息

樓上係狗

🎙️ Pep Guardiola: "I feel I'm a better manager than when I landed here in 2016.."

人唔笑狗都吠

咁點解成績差左咁多

邊有佢咁跑咁多
根本唔應該出佢
科呢啲又後生又好氣好力就bench

哥狗反鏝

之前唔信 依家真係信

繼續贏唔到刺

對皇個兩場都算？
一場靠KDB 一場靠華拉尼
好多皇迷都話曼城冇咗阿古路 不外如是
好似冇人提過 耶狗踢得好Sharp

成日當耶穌舊時果隻射手做咩鳩
佢係個壓迫型前鋒，靠走位靠跑動再加腳下功夫幫隊波搵空位走或者拉空
一場靠KDB 一場靠華拉尼你都講得出
你唔望下邊個走到佢d空位?邊個逼撚到華拉尼古圖斯亂?
耶穌係要改善但唔係一文不值，無人話佢好sharp好撚正常
耶狗本身個定位就係法國基奧特果類低調踢法，如果佢踢得sharp等於你隊波仆鳩街

點會唔算，呢兩場直頭代表作
尤其係第一場，踢左翼助守，再間唔中殺上去，呢招唔好話皇馬，連我地都估佢唔到

所以每次有人講起呢兩場，我都會火起
屌你老母死哥狗，你個仆街冚家剷
個陣自己turn 都咁順打強隊，歐聯你咪keep住防反囉屌你老母閪，係都要扮戰術大師

痴撚線

明明屌緊隻非洲狗

點解會有人拖埋其他球員落水

迷馬死撚開啦

耶穌根叔呢啲點柒都唔夠非洲狗柒

馬水facebook班fans又低汁

屌到口臭了

今集fm玩到停唔到手

人妖你玩成點

比班未見過既人入嚟帶風向屌其他球員
分分鐘收咗非洲狗錢

其實季初打少咗個場幾時補賽?

無買，不嬲2月買

馬列斯呢個癌細胞 有討論價值？

黑奴唔計人

瞓咗無睇 原來又輸波啊隊傻閪波？

琴晚輸左幾多呀a仔

以為你中風死咗呀city仔
不如你過返隔離覆返啲po呀?
覆人係你嘅責任嚟㗎嘛

Lamy 世一

太色情了

《天空體育》：曼城唔會要美斯

【Now Sports】今夏轉會窗的焦點之...

Now 體育 -

哥狗

仲衰撚過智利佬
今季歐聯又攞唔到
又無前6
下季無得打歐洲賽睇下佢仲點買人

尋晚講過KDB個問題
簽小花玩兩年其實係必要
一黎可以幫下KDB手唔使對家見親鏝道mark死KDB
二黎KDB冇小花個種冷靜
續哥狗約就係希望佢帶小花黎
點知條仆街唔撚簽
人地都開晒聲想走

岩岩睇完皇so, c華好fit

睇下今季美欺踢緊啲咩先
依家連單對單都過唔到
入波靠12碼

蛆狗反骨

好似入波全部都係十二碼嚟

琴晚買咗一皮野熱狗打mma 好彩鏝正常發揮

都想走仲同你搏咩

得你買熱狗咩
有種咪貼飛囉shitty仔

馬水

一皮野陰屍紙就有佢份

好嬲好嬲

猁咁多傷兵都踢得咁有form, 哥狗知唔知醜

猁cls

馬水幾時死一死

你4

g持

Good morning motherfuckers

又話國安法會經濟好
禾哋做ptgf就嚟餓4

你4=馬水4
所以你快4

關小妹能事

尒点刀系要4

後備top six料

人終有一死
要積極面對

Jota同馬狗比

Pep Guardiola has informed Manchester City officials he wants to try to sign Tottenham Hotspur striker Harry Kane (28). He has over three-and-a-half years remaining on his deal and Spurs would demand well in excess of £100M. [The Independent Sport]

Wtf

傳鏝城系列

其實Kane幾啱哥狗

有矛清有睇體波台

有，然後呢?

Sor 爆閘，
啱嘅，仲有哥帥呢幾年買埋啲球員都係差唔多type，Harry Kane 真係唔同

哥狗呢條垃圾已經去到贏唔到你買你系列
咁都仲呃到兩年約

續完繼續輸比油王睇
證明比全鏝迷睇堅係反鏝

點解尋日迷哥大戰反哥

死哥狗原來係老舞grp

哥狗今年咁柒都續到約 冇嫁啦

#ManCity are set to be willing to 'listen to offers for everybody', with the exception of 'five or six' players, according to one report.

含柒啦哥狗，自己垃圾就賣走啲球員
明明個個係國家隊都有貨賣
係返到曼城個個打到169咁
最應該走係你呀

exception of 'five or six' players
1. 黑文
2. 根
3. 非洲狗

希望係 但事實係賣簡水b華

希望唔賣黑文根非洲狗

佢係我表弟，智商得3歲
佢睇唔明英文唔好怪佢

以為賣5-6個 原來係留5-6個 呢隊波真係玩撚完
如果係真 又換大半隊 又要夾過 哥狗既傳控最緊要係默契 咁樣換人法永遠都做唔到佢想要果套野 無限輪迴

其實B華都幾值得討論
佢呢幾場打中間講真真係唔知做過咩
好似護到個波
但係無乜創造性

佢俾根同化得太勁

有心起過成隊係唔錯，依家有半隊波人腳無料拎歐聯
但唔好留埋馬水B華呢類垃圾啦
希望留:
mo仔、dias、拿水、ake、取水、KDB、科、耶
必走:
黑文、洛水、馬水、托水
分離式斷腳:
eric狗
其他無所謂

費托點會必走

歐聯屠夫

盲反wor Ching

廢龍個位可唔可以換個更好？
佢長傳係準但通常一落後先就成場發瘟
唔夠冷靜同穩定
但我又諗唔到咩人好過佢

美國龍上位咪ok

如哥狗教，廢龍必要留

腳下世界第一
但單論門將能力嚟講一線尾二線頭

算啦 真係冇乜可能個個位都一線頭架啦

其實廢龍都救左我地好多次不過不失啦

丁力 都可以留，walker 有價好賣。阿路踢到掛boot 做明叔
仲有真高都放得

反而我想留walker 真高
我暫時仲係覺得walker勁過簡水
真高就擺後備

on9

Nmsl

清你掛靴了

- What the reason of Manchester City's failures?

🎙️ Pep Guardiola: "The reason why is the manager. I have to find a way. I have to find a way to adapt the qualities that we have, because the same players in different seasons can make different movements and can be in better form or not better form."

"I have to adjust something, to let them feel we can create more chances. It’s in my hands to help them. When I see the teams in the games, how they try and they suffer and they do it, that’s when I'm at my happiest I can feel as a manager."

"They want to do it and I have to find a way to help them be what we were in the previous seasons. Even when we struggle, we have to find a way. We have enough players to score and we are going to do it.."

Adjust到護級?

Kevin De Bruyne and Kyle Walker are both missing from the travelling squad to face Olympiacos.

Both Kevin and Kyle trained this morning with the City team at the CFA, but have been rested for tomorrow's UCL match. 💙

一撚早要啦
打垃圾隊都出佢兩個
根本打垃圾隊放foden kdb是但一個就夠
後邊兩個防中是但

夏蘭特finishing勁撚到

勁到仆街

喺禁區俾粒波佢就自動會入

兩億轟落去啦diu

係小保加完美落幕

Rodri is seen by Pep Guardiola as the best available at receiving the ball facing his own goal and moving it on quickly - a key facet of #ManCity’s style.

[@Jack_Gaughan/@MailSport]

Pep Guardiola: "I have a feeling we will do really well [in the #UCL] this season. I don’t know why, but I’ve felt it from the beginning, since we lost to Lyon. We know what we have to do. The season is so young and I’m very optimistic."

[via @Jack_Gaughan/@MailSport]

咪又係得八強

八強陣容
丁 路 kdb
根 洛水 廢奴
黑文 拿仔 dias 獲加
廢龍

迪布尼唔係無去咩

八強

盲sor

傻啦，一定出尻陣
kdb左 foden假9 廢馬右
根洛bwa3個中間塞死
ake laporte dias walker
之後推walkrr打右翼咁打
咁就戰術大師啦

佢個陣都夠晒鳩

諗到呢個陣得foden kdb走兩邊前邊禁區無人
廢馬無咁回後斷波 bwa係咁un
洛同根橫傳100次
控球率9成
但輸2比0主場
諗到都興奮
下年8強又345起身睇西波

擺哂阿路耶蘇sterling做後邊首回合

馬列走狗馬列師7414

我果個尻d
再尻連個肯跑既foden都唔出
出耶蘇
就最正路
諗到都興奮
後備sterling 阿路foden廢托
總之8強開始就要識入波既打後備
輸反擊之後熱血控球

做咩鏝區多咗咁多痴線佬

The reason why is the manager
Then why don't you quit

夏蘭特成個雲佬咁

個波事春秋page 成班猁以為自己好熟哥狗咁評價哥狗 睇完篇文啲論述真係得啖笑

利申:反哥

呢個真係要買我覺得

猁狗春秋是但啦
有得抽水佢一定出黎先

最叻又咪係話fps

講多無謂
入去開佢拖最實際

Gchi
去未

勁過添 無運 拿一截
Finishing無得比

老馬收咗皮

rip

簡水 dias又冇得抖

唔睇啦

Your City line-up tonight! 💙

XI | Ederson, Cancelo, Dias, Stones, Mendy, Gundogan, Rodrigo, Foden, Bernardo, Sterling (C), Jesus

SUBS | Steffen, Carson, Aguero, Zinchenko, Laporte, Torres, Fernandinho, Mahrez, Garcia, Nmecha, Doyle, Palmer

有黑文又有肥根真係不了

呢隊閪波睇黎托柒咩

兩大毒瘤

牙路有機出場

屌你老母又有黑文

黑文

牙路今晚會唔會無心機踢

我黑

Btw黑文fm勁到仆街

係bench唔使踢

Maradona

Foden

痴線，開咗波10分鐘都無人傾

冇人睇

歐聯都出硬線又踢得閪不了

靜撚到

牙路獻球俾老馬未

有沒link

有

謝謝

老馬死左，無心情睇波

又老鼠拉龜

迫我睇pornhub

耶

科

goallllllllllll

都係科勁

科b

有無人見到肥根施丹轉身

我根轉身瀟灑到

科爾頓

丁力傳得靚

比你快我幾秒

Foden 根本上場應該正選 咁鬼fit

我根靚傳

傳奇

Sofa咁撚反丁
有助攻都得6.3

歧視力架

丁力做乜同人嗌交

sofa睇球

我不嬲假鏝

點解死果個唔係班文捷文迪？

對面班黑鬼茅撚到

丁靚罰球

打交未

丁今日幾fit

放返啱位

下場波馬水回歸

Pain-peko

又話要睇馬賽對波圖

又係靠我

有無link

一早咁出，前邊變呀路，bwa變kdb搞掂

多唔多人睇

Baa冇得同kdb比

B華肯射波了

丁

簡水靚到

簡

簡水差d

e球入左就金球了

又黑

呀簡

bwa

B華個頭

bwa比會然燈死咗

哥狗肯輪換未

頂到咁離譜咗啲

b wa

馬水in

Holy shit

唔出牙路

真高上未

牙路，真高in

牙路

屌奶星又快我幾秒

牙路入波會唔會獻比老馬

似會

Doyle

打隊廢隊都咁

對面開始上力

開始hea

差d失

幾時死

快啲賣走bwa 馬水
入grealish

Dias唔好有事

垃圾波

Ref

今年D進攻真係仆哂街 對奧林比亞高斯都係入得1粒

最已陣

全隊人漫步人生路，把撚

中後段丁發力開始提速就好睇

唔係順腳就點都唔好睇

買多隻順腳左翼 馬列斯改踢攻中仲好啦

直接4仲好

馬列斯打翼都淨係回後比獲加，打攻中會唔會回到比廢龍

條撚樣0創造力

買個順腳左翼踢雙翼齊飛 迪布尼縮番後打boxtobox踢4231 比攻中小施華或科登踢 科登可左翼可攻中 右翼丁力或廢托

阿路咁小氣
悼念post都唔出
想當年咁fd

用咗Twitter 出

食完人個女

UT應該一人一張老馬icon啦

有冇人中朗

紅卡中熱狗

真鏝中廢能度

我紅卡85都未中過

點睇都係趕緊返阿根廷啦

開台啦開台啦

九點半又要睇阿路

九個鐘

fake news

U on9

毒撚名

大哥輸撚柒哂

尼屎復出
幾時回家踢中鋒位

隻施華

冇人用啦

Fb 呀路

咁貴

扣撚左個sho

我諗住套現文尼砌
始終今季應該唔會出到if

點出都上唔返88pac

上年張萬聖節好好用

伊斯高喊走，出手啦

要黎做乜？

睇到我孛力孛力孛力走已口左我扯哂旗條J屌屌fing 周街見到大波妹就同佢 發-生-關-係扯甩佢個爸瘋狂夾腸口爆媽媽媽媽飲我啲精落肚BB就飲媽媽肚裏面啲精Very健康快高長大不停抽插光合作用I go to school by bus!
屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對

屌你老母Birthday!
屌你老母Birthday!
屌你老母Birth屌你！
屌你老母Birthday!
BB生日快樂！

搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lintry大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶屌超勁想飲大波Mummies 啲奶奶呀！！！

食藥

#391

冇得醫 人道毀滅啦

- More signing in January transfer window?

🎙️ Pep Guardiola: "No, not at all. I have a fantastic team to fight for all the titles.."

是但啦 簽完咪又係唔用

要黎做咩 第2個根

佢以為今年爭到冠軍

真心比到波嘅人已經有
係差finisher
isco唔啱用

就係放棄咗先唔簽

般尼有冇機會贏宜家嘅哥狗呢？

屌今晚要番工睇唔到

又睇少場閪波

diu, 白禮頓單刀唔入

12m 又炒埋

射利物浦d 12碼全部都唔撚中龍

神秘力量

又唔出科

根石黑文

般尼有機贏波

前面仲有隻非洲跛腳馬
和都當贏

可以早啲瞓

四寶

又馬水

1-1

終於有人入猁狗12M

猁又比人黑

呢球咁都12碼，利物浦今屆無機會架啦
上屆就話有神秘力量，今屆到熱刺

睇嚟又要怨了

嬲撚到

燈

猁事春秋

今晚啲炸彈一次過出

呢啲鞋底12M唔係出咗聲話唔應該俾?

馬列斯會斷幾多球波呢今晚

斷幾多次我就唔知
但係都幾肯定佢陣間會好似上場咁送助攻畀人

馬，根同黑文有晒，等睇0:1或0:0

咁先好睇
一定失到波先
左邊失位
右邊斷波
諗起都開心

有馬有根有黑文

我最期待嘅畫面

怨婦利成班係度嘈 早1,2季唔見出嚟講？得益係自己就唔出聲 羅拔臣一定無意 碧福特要死

1:0

牙路又傷

老馬死埋 佢算好彩

唔去？

就算佢唔返佢個仔都要返去奔喪啦

Pep Guardiola on Sergio Aguero: "He needs to train and today he had a little disturbance on his knee."

[via @spbajko]

馬

百屌成材系列

廢托

唔記得拉返個時間去直播

我就唔信一場都冇又傷

成班盲反馬球王好波

迪亞水

黑文出啲波

白文

留名

迷馬黨

Walker

燈撚到

反馬笠哂水

屌那星 又比佢吊命

繼續反Hat trick 比你哋睇

好在一早印咗馬波衫

下場作客波圖會打回原形

無圖我話印咗伯母都得

標題燈到

出鳩咗線直接拉隊唔踢吧啦

黑文啲傳中

根叔射上月球

對面啲防守廢到
幻覺嚟

所以呢場應該輸
尤其波圖教練好似好憎哥狗

今場成隊都好肯射波

反馬水又輸

咁都彈到入去

馬水差啲攞多個助攻

屌又黑

對面個龍搞笑

上一上水

成件事好搞笑

般尼有力爭降班

Offside 咩？

黑文尻出完未

黑文又黎

Now講波佬都幾睇小阿路

邊撚到offside

哥狗可唔可以放過黑文同球迷

官方話耶頂咗落費托到

鏝迷睇到標題入嚟繼續反

呢球是咪吹耶同費托爭頂個下前後頂到個波當越？

對面猜幾腳仲猜威脅咁

黑文都入埋……

Cls 黑文

Cls

點解可以燈到咁

屌那星

今日d水貨入晒波

唔反黑文了
勁到咁

mendy

咩料黑文入波

好野

我都幾肯定佢想傳中

華水條廢物都入/助攻我表演食屌牛腥D屎

表演自含ok?

燈到傻

大聲講 邊個入波

下個到根入波

小妹無撚wo

下半場到石頭洛水入波

多謝我啦屌你

呢球比佢踢多10次
應該10次都上看台

下半場3:3

痴撚線今場咩事

百屌成才

簡水心諗

般尼變左我地私家雞

垃圾反底日

般狗對住我地場場輸

信唔信一間換隻25疤狗入黎都整返球

1 touch入靚撚到

文迪呢種技術型左閘真係買少見少
佢速度唔快，但淨係靠技術都玩死你

成班買反黑文馬水黨靜撚到

你個名

黑文我就反硬嘅

你老尾唔得閒睇上半場先黎3粒

盲反

屌你仲要黑文馬水入波

壽湄啦你
係好波就唔會第三年入得一球

係咪我太燈
我應該講埋根

我助攻型左閘

馬水2球靚撚到..

3季先入第一球

5大廢柴
1馬水
2黑文
3洛水
4根
5jesus

On9
我燈到佢地勁撚到

冇睇先黎入波

踢到第9場
得失球先有正數
今季廢撚到

so weak

輸李城真係好戇鳩
猁殘陣都炒人3粒

華dee對撚親我地不嬲上哂身 全年踢得最好果場就係對我地

仲要係主場

有冇lin

終於唔使再攞嚟抹枱

廢老要上了

一場半場 屠雞佢就叻

對面有攻勢了

大帝們都開始hea

我黎

希望哥狗唔好因為隻黑文入波比返佢打正選...

3:1

5:0

我聽到都呆左
明明爭好遠

3:3

耶蘇整返粒先啦

馬水始終都係馬水

有教養d唔好係咪都屌

柒左2次下半場

耶蘇控得差定黑文比得差

出科同bwa未

廢龍又出昇龍拳

廢龍加油clean sheet

咪燈

Bwa咁垃圾

勁過馬

坐bench咁耐賣唔出

molamola

科is ready

托水

呀托

費托

叻仔

呢球有返d組織

耶靚比

1場入返夠本？

快啲比耶入返粒

唔反馬水了

馬水戴帽

哭能左

戴埋帽

50

25仔都in

勁到

燈到戴帽

如果有球用右腳就perfect hat trick

259換迪隊

黑文跟科學下出波啦

久違既大炒

259想賣貴d？

合理既 要留力 近排迪隊場場正選

點解係迪隊
當費奴死左？

其實佢第一年黎d出波好靚 唔知點解之後1年差過1年

換白文

有BLM佢仲使出波?

咩呀 你想講點解出259？ 費奴換左洛水喎

耶 goal

黑文帶幾腳又柒

6-0

own goal

offside

計左own goal

對面個龍做乜鳩

og

呢個龍真係搞笑

Var救左對面個龍

唔計

越埋 炸左

我一冇睇就炒6粒

屌你

屌又炸

咁耶蘇堂堂正正入返粒先

都係閪波黎

假鏝

放緊工

輸5粒已經崩潰咗

差啲運
如果唔係已經7球

廢龍又做乜鳩

唔瞓自膠

kdb靚轉完仆街

廢龍

今場同下場對富臨都係用嚟擦得失球

悶得滯

科咁貪

連石頭都返生

唔訓又中柱

迪布尼

魔咒5-0

5比0劇本
一球都冇多

1球炸 1球柱

炸2球

私家雞

咁就仆得街啦
馬列斯之後一定場場正選

Algerians上線

石頭好撚勁呢幾場拍dias
今日頂撚哂閘哂d波
dias識教佢多過laporte 睇黎

你係咪有咩誤會
佢點都場場正選架喎

幾耐無大炒過人

今日大奇蹟日 我無入波

我勁撚到

冇睇贏波

最衰根無波入，唔係狂歡三寶就吐氣揚眉

收收皮先 勸你改名

咪盲反

11

唔訓應該好撚憎馬水 佢戴帽都冇開post慶祝下

我都話佢地不和

條非洲狗咁垃圾

正路啦

Nigga文入波唔訓仲開心

同埋除左拿仔
其他人都未科勞dias

漏咗石

反石？

尋晚冇睇就贏到咁

咁你繼續唔好睇

黑文 廢

等我仲特登去睇
原來流料狗

Pep Guardiola: "It's not about rotation now. The players who don't make mistakes like John Stones in defence deserve to play more games."

佢科左人咋 好多人未科佢㗎

B華同取消佬呢國家隊隊友喎

依兩個有

我cap呢張圖咪followed by

獌

魚拉突

又比人笑啦

終於解凍

腥狗 fm21玩成點
想買了

發覺你都幾燈

南安普頓有個人叫真離譜

屌佢啦 黑文呢犯錯多撚過黑警

b廢勁到
哥狗咁耐都買唔到咁嘅人

diu

獌cup撚埋

好彩買左獌

俾鏝一定頭dup dup
2：1完場

點估到修咸頓下半場完全谷唔起

卡雲尼好勁

人地有卡雲尼可以轉plan B，我地得堆矮仔

邊個話簽卡雲尼之前冇用

哥狗鍾意咪得
今季冇前四仲一定有得留

比垃圾曼騎住好無面

車熱都好撚勁

雲拿好撚勁...

幾好

多咗地面滲透進攻

入球方式都多咗

參考拜狗整咗個咁既陣

幾勁

場波悶到，daddy一味守，車又唔識攻

今晚如果西咸和波/贏波垃圾鏝又跌番落下半版

維拉咁勁點會輸

應該係近十年最差開局

哥狗達蛇攬住一齊柒
大家無左大家都唔得

牙達回家吧

迖sir冇無限金錢

牙達第日比人炒咗,哥狗會唔會要返佢

阿達就算啦
你叫哥狗反骨清走佢師父咩

曼城今季表現不穩，暫時於英超僅排第10位，領隊哥迪奧拿警告球員，有表現才有上陣機會。

唔計上場哥狗心目中黑文同馬水有幾有表現？

阿路原來又傷左

訓練受傷?

🚨 OFFICIAL: Manchester City confirmed that Sergio Aguero will remain in Manchester after feeling some 'discomfort' in his knee..

順利落返下半版

我地仲衰過AV

最on9係李城
我地俾佢大炒
但富林贏佢

問黑文

仲有獲加
輸第一個12碼既罪人

今年咁柒原來都只係打少場落後6分

我鏝今季劍指4冠王

屌係喎

原本以為輸榜首10分

熱狗先慘, 有兩場波都係俾人補時迫和, 搞到跌咗4分

負皮狗好夜瞓

白文又派膠

果個walker黎屌你

盲？

OFFICIAL: Manchester City have drawn Birmingham City at home in the FA Cup third round!

Third round ties will be played the weekend of Saturday 9th and Sunday 10th January 2021.

力架中文唔好請見諒

估唔到死黑鬼都會有白內障

仆街Cable

屌成日反黑文

上場入波啦已經

笑緊你個人喎 反咩黑文

黃耶又柒

追哥型到

笑死

草peko

柒就都唔係第一日既事 切合番球員

Ching心水清

今晚係真鏝既考驗

唔係第一次

都出咗線無謂睇

我準備瞓

今晚100%閪波
早d訓啦

其實唔難

死毒撚

Your City line-up for tonight! 💪

XI | Ederson, Cancelo, Dias, Garcia, Zinchenko, Rodrigo, Fernandinho (C), Bernardo, Foden, Sterling, Torres

SUBS | Steffen, Carson, Walker, Stones, Ake, Gundogan, Jesus, Laporte, De Bruyne, Mendy, Mahrez, Doyle

科費托
25仔

取消打番右

終於出翻d正常陣

出b華+丁力=悶波

你講咩

睇皿少版好過

訓

皇馬

礦工屠馬

事實證明年年分組賽都有殺克達唔係保送黎

1:0 又西波

link ?

科今日幾好

幾有火 唔係hea

斬撚夠未。

丁力差d

費奴打得仲好過洛迪狗之前咁多場

係 費奴仲勁

抽水仲勁

呢招佢不嬲勁

對面d反擊次次比佢一下標走左

真鏝半場留名

收到風你玩app識到另一半

cls 費奴落腳準到

on9洛迪狗咁樣黃牌

想學f25

歐聯唔出根蛇就無人識入波

dias幫對面護空門？

屌做乜鳩

呢隻賓菲加狗收左波圖錢

提子狗係貪錢的

goalllllllll

耶=弱隊屠夫

對面個龍好勁

dllm offside

仆街炸撚左

屌你老尾貢𠹌遲先吹

5

邊個講

牙so

Diaz球護空門笑撚左

隔離po你自爆

邊個講係app

Welcome Back 助教阿迪達

呢件咩料

yahoo 有綠人？

係鏝post識

估唔到黑文都仲有出if既一日

上年都有

周庭

有冇鏝城可以分享下鏝城（被爆閘）係咩料

睇名黎判 on99

入黎爆閘 比人圍屌
之後小學雞上身開po吹雞冇人理
有亞氏保加症的 做咩

我會救周庭出黎。

#257 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇嘢了 屌到佢笠咗

唔洗同佢認真
條友讀shitty 要食a酸既亞氏保加症暗瘡毒撚黎
去到邊個po比人屌到邊
總之邊個屌佢就係5毛/波台狗

我開頭以為佢係城迷

條友獌狗黎 不過唔敢認自己係

洗負皮係咪都係佢洗

負評2年前有bot啦

個script大概5 6點就會收機

有邊個咁夜先瞓

試當真拍咗條片講曼城無人講?

我啱啱見到都想share
果然高質channel

張卡好用？

好似你

仲貴過蝗個隻

我唔准你咁話佢

巴塞件青訓中堅勁撚到
睇怕加西亞已成condom

Joao_Condom

有冇人pro club

單機啦你

🧐

joe hart

點解成日有世界波

真鏝必抽藍月亮

Facebook d人屌加西亞屌到
25姐 又唔好屈佢廢

25狗變地底泥好正常

Give Me The Fucking Ball

其實幾球都唔算世界波
係佢落地反應慢
利申：糟嚇十年fans

第三球都唔算？

咁佢又真係唔係勁

第三球真係唔算世界波喎
不過救唔到都算

第二球先誇張
咁撚樣都入到

好似吹用20m買隻17歲幼幼

雖然佢真係遇到好多世界波
但某程度上都係佢企位問題
個個一見佢就遠射

睇片覺得佢麻麻
扭波幾叻
但係垃圾鏝大把呢啲人

真

驚佢黎到變Bwa

得盤球護波

Bwa真係好可惜
唔知幾時先有返態

變到工兵咁
唔知係咪受根影響

Gremio midfielder Diego Rosa is on his way to Manchester City in January

聽晚11點

屌你阿路仲未出得
再傷落去約都無得續

本身都預佢半收皮架啦

美欺:我free嚟就係想同阿古路同房

美斯去psg喎

哥狗冇撚用

今晚輸波

⁦🎙️Pep Guardiola: "Riyad Mahrez scored three goals against Burnley Football Club and tomorrow he’s going to play. Because he scored a lot of goals. The guys who score goals are going to have more chance to play. The guys who don’t make mistakes behind are going to play."

"This is about the performance, not about the quality. The quality we know they have, they are top players but it’s about performance. The performance has to be better and better than the day before.."

佢入唔入波都正選架啦屌

唱歌師

今晚等畀富咸屠都得啦

你都on9
今晚贏波上前四

贏到先算

會然又柒

富臨都贏唔到 今季可以收皮

今晩係哥狗第700場波，話會輸波嗰班友都傻傻地嘅

通常呢啲先易和波

哥狗搞手黎

般尼1-0
今晚贏波就可以上著前四先

般尼頂著呀

大夫左閘

傷埋
真係玻璃腳到

爆一下就收皮

big six後備料

公海：大夫big six正選料 好勁

黑文同馬水黎緊28場應該場場正選

拿水得罪哥狗?

玩兩翼內切肯定又叫黑文上去係咁斬

又四寶

唔睇啦垃圾陣又黎

Walker 後備都冇

洛水 根 黑文

有馬水黑文就知會係場好波

對面adxxxxxxxxxxxxxxxxxxx會守到我地一棟都冇

是但 閪波 唔睇了

倒戈完封我地再入1粒頭搥

真

落去舉鐵仲開心

而家咁既時勢仲敢去同人交換體液

同條女交換體液算

佢有抗體

馬水唔識傷

老闆

等間搵人開po

呀丁

丁力d埋門真係一世都改唔撚到

咁都唔中
feel到閪波

佢啲埋門仲要練幾耐

入ed

唔訓d直線

富臨真係食硬

迪布尼又刷助攻

goallll

slow

未來人

竟然冇飛機

幫下手比唔瞓破助功紀錄啦

食唔到富臨咪食海港

丁左邊真係廢 係右邊拎波順腳1抽咪有lo

石頭呢期做咩霸番正選位

拿水疑似得罪哥狗

哥狗：睇唔到

咁今場比個機會佢證明下自己仲有價值

富臨都守唔住自殺死算啦

除左馬同nigga 有邊個未得罪過

要靠白文carry

11點都冇人睇波

肥根

我入黎已經入左波

25加屄亞

洛水

仲有根
上年歐聯全勤冇換走過

根

搵件學界都識mark馬水

adxcghuujgtujb 守死佢喇

又死扭

已經守左佢2球

到底幾時先可以扭贏一條友

12m

12碼

丁博到12碼

唔訓

2 0

留名半場前二比二

點解打猁果球會唔入

其實呢球都射得麻麻

冇人幫

原來我地個Andudjjqodlnfjiqho去咗富咸

射得勁hea

我係猁黎

嗰球真係踢得好曳

迪狗現晒形 而家先入12m 之前對利唔入

有信心 夠力度

猁嗰龍個樣好邪

些係咩意思

我老婆個名

石頭

現形啦

做乜鳩呀廢龍

一個唔望 一個鳩出

Laporte一定會予艾達臣出黎

唔讚得

點反馬水

丁差d

呢球ederson問題，出黎唔嗌keeper

廢龍不嬲都出架啦 係石on9唔撚望

呢排反馬要潛返陣水先

丁力啲finishing係咪真係咁廢

咩問題黎

係

其實石都包到
1個唔嗌 1個唔望 咁樣og又有排雪

係 呢球責任石頭6 廢龍4啦 廢龍不嬲出開 可能佢覺得唔洗嗌啦大家有默契 石頭望都唔望一野踢返後

射得靚喎呢球

難射射既其實

對面龍太勁

唔入一律講經

頂住呀